(求救)點解我個adblock會block唔哂廣告

Block淨下面果行
已經日日update

渣

因為admin係見錢開眼既狗

Block撚晒啲廣告 人地邊有收入？邊有錢host 租個server update debug? IT界嘅心酸無人明
利申：電話電腦都無用adblock 因為阻住我上網睇av

拿, 上網睇AV仲睇廣告?
冚班爛BLOCK鬼哂啦!

apple 同廣告商deal好左 封晒全部adblocker唔洗再曬心機啦

開VIP咪比錢連囝賺囉

Work喎
係依家block漏底果條

加個fb domain 落去

所以我取消左自動捐錢支持

求教學

agger

見佢搞個vip都搞咁耐就知廣告賺到佢笑

你用邊隻Adblock?我iphone都block得哂喎

點會賺到笑，依家少咗咁多人上連登，同埋一車車連登仔都裝哂adblock，不過如果佢嚟得切喺apple將堆adblock app下架之前出vip，就可以轉敗為勝，到時就真係賺到笑啦 。

遲d apple封埋adblock, 佢就係唔出vip焗班ifanboy睇廣告, 你覺得班友會死返高登咩, 咪又係留番係度

同埋唔好低估廣告收入，如果真係冇肉食，一早就出左vip喇

冇廣告喎

same

巴打有冇打算開個post詳細推廣adblock斷連囝米路

LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚左？

啱

3.0.0 都仲block到

只要重裝就唔work，仲要焗你長開VPN，到時就一定要降返去2.8.2。

長遠嚟講，都係2.8.2好，當然，連囝肯快啲出VIP就更好。